[創意]原來有教會個名叫烈火戰車，Fire Power

耶撚改埋啲名都柒過人

佢應該係抄西片烈火戰車個故仔，而用個名